【月經】點睇連登仔反蝗反共，但又睇蝗劇，淘蝗貨玩蝗app，用蝗電訊手機?

日日屌蝗點柒點柒，轉頭就開post吹奏cctvb套蝗劇好撚好睇；有d日日反共驅蝗轉頭又被人踢爆係支那老師重用埋支那電訊。

點睇 ？

果班人見人屌蝗佢地屌埋一份姐 佢地根本唔抗拒蝗even 佢地自己就係蝗
最撚勁係見過一個黎咗香港4年既蝗屌柒新移民 佢連自己係咩 屌緊啲咩都未知

知己知彼百戰百勝呀

你去影視台睇下你d垃圾同類點吹奏cctvb d 蝗劇啦垃圾。

不如做埋支那人咪贏哂囉？

你估現實中真係咁多人政治行頭咩

講真，如果完全要反真係唔使生活

但佢地係cc台日日屌蝗反共架噃。

但都唔洗貼蝗貨蝗野貼得咁緊囉，即係咁你一面笑鳩支那點恐怖笑到支那野一文不值，但轉頭又睇蝗劇又淘蝗貨重用埋支那電訊，咁即係點？

咁一大班人日日開post吹奏淘蝗貨啦？又係少數？

兩堆人黎

關你撚事

影視台佔幾多%連登仔？

邊個提數字先？

連登好多淘寶狗
討論一地兩檢邊境問題果時
啲淘寶狗第一時間衝出黎講咩免運費

咁，出面所有post都要有埋數字先可討論？

所以真係好多奶蝗貨連登仔架，但好多又唔認

家陣冇人反蝗啦
大把兒登仔自認自己中國人
行返舊路咩反共唔反中 得啖笑

你即係話出面所有post無數字都係維園阿伯level? 等我得閒睇下你出d post係咪有哂數字先?